{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25690",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 캣츠"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数46室で非常に広い施設です。 近くには1号線の素砂駅、1号線の富川駅、西海線の素砂駅があり、公共交通機関の利用に便利です。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 駐車は駐車場が限られているため、一部屋あたり1台のみ可能であり、入室前の駐車はできません。 入室時間に合わせて駐車をお願いします。 各客室はネットフリックス、ティービング、ウェーブが無料で視聴でき、Wi-Fiも使用可能です。 最新の映画やVOD、テレビのリプレイを楽しむことができ、高速インターネットが可能です。 チェックイン時に割り当てられる客室は写真と異なる場合があり、バスタブがない場合もあります。 また、最大人数を超えて入室することは不可能であり、超過した人数に対しては追加料金が発生します。 平日の場合は1人当たり15,000ウォンで、週末は1人当たり20,000ウォンです。 宿では便宜のために各階の廊下エレベーターの横に電子レンジを備えており、いつでも利用できます。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、身分証明書を確認できるように持参する必要があります。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、これによる入室拒否はキャンセル及び払い戻しはできません。 身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があり、これによるキャンセル及び払い戻しもできません。 また、3人以上の男女同室での宿泊は絶対に不可能であり、予約のキャンセルもできません。 訪問者のレビューによると宿泊施設は清潔で価格対比で見るにも非常に満足できる場所で、広い部屋ときれいな布団のおかげで安らかな休息を楽しむことができました。 社長とスタッフたちも親切にしてくれて、便利なコンタクトケースの提供とともに宿泊に対する推薦もたくさん受けました。 ただ歯ブラシなどの生活必需品は追加費用が発生し、タオルやミネラルウォーター以外の備品は提供されず不便な点もありました。 駐車場は狭くて建物周辺の鳩の音のせいで寝床が少し不便でしたが、全般的に満足できる宿泊でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数46室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには1号線の素砂駅、1号線の富川駅、西海線の素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。入室前の駐車はできませんので、入室時間に合わせて駐車をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "各客室ではネットフリックス、ティービング、ウェーブが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられる客室によって異なります。バスタブがない場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することは不可能です。超過した人数に対しては追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊制限があります。未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が限られているため、一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューによると、清潔で価格対比で見るにも非常に満足できる場所です。社長とスタッフたちが親切にしてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 409
    }
}